MTR招聘日 18/5

你們有去嗎

沒有

Lm

你見咩post？

成功嗎？

好似有17k

In埋呀 你呢

今日即場in埋咩

係呀 過到筆試大多數都in埋

你IN成點

計咗bouns未

我諗麻麻炸 你呢

做多幾年啦17k

有咩工唔黑衣

有無人18/5 in完已經有通知去body check 或者進一步消息？

我都等緊

你覺得自己in成點？

我都有去 淨係諗住見顧客服務及收益保護主任
完咗written test佢有色覺測試
有冇巴絲fail色覺測試就當場叫你走？
不論你見嘅係咩位

但好難知fail筆試定色覺測試，無叫名都即走

有無人知最尾果題
現金多過收銀機係陰你定真係要加減落去

色覺測試自己都知掂唔掂啦

睇錯佢問題

大約幾$左右？

無被叫名係咪即收左皮

咁多年都係咁，但work load大唔大？

低過揸地鐵？

15k la上年調左老底啦

入完你會好想走

係咪好惡做？如果sil既cs主任呢

要做埋車隊喎

平時跟車個哥仔就係cs+so?

今日收到hr電話下星期再做電腦test

CSO要識做站同揸車

幾點收到??

2點幾

有呀 講4星期內

Station officer $14.5k

得咁小

Starting point 係咁架喎

Max可以上到幾多嫁？

洗鬼咩，講就咁講，站識鬼，叫佢地幫手處理下d車門同幕門問題炸 得車長先識玩車

SIL邊度有車長呀師兄？
咪又係CSO-T

一年先加果4% 就算有3倍都冇用
做到退休都唔到頂

宜家starting 15.5k 加ot 加de dl 加洗衫

巴打in左幾多次

岩岩收到 星期五做反應測試
星期六去元朗站o day好似
其實係咪叫得左7成？
利申 見車長

做左年半

見so 下星期body check
但又話唔係正式請 咁姐係點

淨係body check?
咁可能驚你body check fail架嘛

多唔多人收到call?
利申 見So

就係收唔到

如果收到 通知聲🙏🏻

我收到啦 你收到？

有冇人in顧客服務及收益保護主任有消息

4至8星期

再等下啦 應該味通知哂嫁

岩岩做完BC同電腦TEST
聽日元朗o day
想問有無話幾時會通知會有offer

電腦test難唔難？

叫body check 係咪9成得米？

係

想做紙牌人

今日收到call？

Me 2 宜家都係等offer？

咁之後有好消息通知聲😭

sof洗唔洗上training 架?

要
Training 唔合格就踢

都係3-4個月training?

一個月

車長洗撚數...sof 要做cuc 先要識數

你都等緊？？你去左BC味？

夠啦
車長
站務主任
CSPRO
都係狗工

利申：做過以上二份

巴打而家做咩工

屬
我年半前睇你post好想入來做
結果係入到

結果而家好撚想走
老細西，工作又西，同事又西

生不如死

好彩我冇
我都做多排交信走

即係你而家做緊咩工？

咪狗鐵

😰😰😰sof / tc?

有冇人知做緊sa可唔可以apply sof？

可以

洗唔洗quit左sa 先 apply？

唔知呀 你問下掃把 應該有表交上去

味呀應該無咁快

岩岩打左黎啦

Sof

你都有？

其他

唔係呀 😭

係 你係咪？

好呀 應該無問題

想問得中學畢業，請既機會大唔大？

站長，查飛狗好做啲，定站務主任好做？

我見查飛狗有時要開下會，入下房。不過，其實查飛狗作用係乜，我見佢哋站定定喺度，我有$2 飛，都喺第二度入啦。

話事話，點解查飛狗，多咗咁多著制服，以前多數係便衣。

我都見到，呢啲人真係戇鳩。朝早繁忙時間，成2-3個查飛狗企喺度，啲人可以照入，明明另外一邊冇人查飛。

啲查飛狗同你哋有冇溝通交流，定各做各，唔理大家？

岩岩收到車長offer 西鐵

睇黎大家係同事

6月21

屌你，ed 仆街公司咪撚做啦，小心入左去係個站到影相ig 轉個色之後話你公開公司機密之後減你人工啊

巴打身同感受

不過我認同

狗工

咁唔影相放上ig咪ok囉
同埋可以減人工架咩

咁你ig 唔好放相囉，我ig 放乜撚野相關你乜撚野事，你試下ig 有張狗鐵d 負面新聞既相，睇你會唔會過兩日比人話你張相有恥笑公司既意味囉,再話係人事部落記錄，可能調整你薪金囉

So個度仲有無人有offer ？

去左旅行驚miss左電話，事後可以打去hr問？

1號先body check是不是無咁快會call?

應該會留言比你

求下你地唔好吹奏mtr

利申：做緊地獄位

建議大家去睇下mtr secrets

幾時開班？

我training緊，已到final階段，都有啲想quit

咁點解初初又想做既？我都想了解下

車長

為咗脫離上一份工，跟著見佢請緊就走去試。起初都會認為份工安穩、輕鬆、準時收工同出糧，主要喺有免費車坐。過咗呢幾個月就發覺做耐咗真喺好難番身，而且我會跳番出去市場再搵，人哋唔會當你呢一份喺工作經驗。而家市道無咁好，出去好難搵到一份啱嘅做，我而家都好困擾。諗住讀上去或搵第份

嗰陣我都喺揀MPF，好彩無揀ORSO。長做都喺想搏升做TCI啫，但我唔喺，冇諗住dum懶個人

乜份工唔係準時收工？同埋點樣好難番身？你幾多歲

20

add我tg傾下 ok?
peterchan12345

德巴係咪Train Crew

真係低得可憐

你有冇offer或者入班？

喺度死撐緊

佢哋知我上連登 費時自爆

PT?

25/5 Oday 到而家都未有通知

sof/tc?

On9
咪撚再做啦
7月加得3.x%人工

我唔撈啦

你都係？

師兄好似有啲怨氣，我都為咗15K喺度垂死掙扎

屌
加得3.x%

肥上痩下
你唔興？
通漲都唔止呢位數

有啱嘅工我都唔嚟呢度

有offer就會知

3.x咁撚小

收到風？

Yes

幾多比例fail?

出咗嚟未

有冇巴打係 得個知字

5月in?
正路二星期有call

係 5月18號 咁睇黎應該GG了

唔好傷心

份工唔好做

可能衰在p牌仔
BTW但點解唔好做 ?

鐵路那些事兒
[url]

[/url]

想做車長可以睇下

全部都衰野，有無好野架

好： 14個月糧唔係人人比到，年年加人工，無敵車飛，預購折扣精品。。。仲有初初接觸係幾有新鮮感，
好多小朋友都鍾意同車長say hello同好好奇。。不時會有借口送超市$50卷,如達標，紀念，神秘經理巡完見你真係跟程序

我講既只係實際工作既唔好，每一份工都有好有唔好，唔岩我唔代表唔岩你

仲有如果你唔識投資既話，借蓄會輕鬆2厘定期

臭你又。。

鬼叫你窮。。

咩野offer?

咩線

無講

4月尾body check 完
今日終於打黎叫我簽約

sof / tc?

tc

之前去in ATO 無幾耐就請左了，考慮左一日後最後都係reject 左，去左另一間公司做。
申利：份工做得幾開心，無後悔過

ATO 我都想考
求分享見工心態同技巧

Ching ,要三思啊 ， 要一個人睇幾個盤仲要落手落腳做埋一份。

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

佢要幾多經驗嘅人先做到

Training都要著制服？

一定唔要FG, 年資少既你只能做住宅，商場要有電牌先做到。 無話幾多經驗先做到，要睇佢當時缺唔缺人，如果好缺人，一年經驗都會請既。 interview 形式同in 政府工一樣，一對4連hr。

臨in之前hr會要求你做一個簡單既色盲測試，之後先開始叫你入去in。 入到去，Hr 會要你用英文自我介紹，之後就到其他人輪流問你問題。好缺人既話就會要你即日驗身，再問你開咩價。

衣著方面，唔可以著牛仔褲，背心，T-shirt

ato係咩grade?

你咩位？
hr 話總之training 無得請假 ，但你唔返佢都吹你唔漲既，係驚pass唔到姐

我都係，有無師兄講下個training難嗎

申利：Sof

站務主任幾錢起薪，5科合格請唔請

sof train一個月？好快過姐

有冇人做mtr po

同問

我想搵part time車站助理之類工。可以點send? 可以簡近屋企嗎？

7月幾號開始？

係你on9姐